基沙文呢條友真係overrated哂

次次關鍵比賽，對強隊例牌隱形。16強對祖尋晚對巴都踢到成舊屎咁，仲好意思吹到同C朗美斯同級

你都on撚9
一人之力撚巴狗曼狗果兩年你未撚睇波？
兩間球會都比佢撚到傻
下體仲加佢人工獎勵佢
呢啲球員邊度搵

迪亞高哥斯達 依兩季有冇踢過好波？

歐超盃？

踢鳩拉莫斯

世界杯?

歐聯咪試過踢巴塞出局

公道講個季係勁
但佢不嬲唔係最top個批

轉會都成功撚鳩獌疤

同戴巴拿一樣啦
俾人高估

有冇睇世界盃？

我覺得Dybala仲勁過Griezmann

吪喺皇蘇last染白毛嗰季，覺得佢有啲懷才不遇，點知而家反而成日吹到係世三，我覺得就有少少誇張咗

基士文國家隊都有代表作
戴巴拿兩頭唔到岸咁，靠個樣

世界盃你訓左無睇?

黎緊同小花拍擋 樓主點睇